端午節行玉桂山 行山女失足跌斷腳

端午節行玉桂山 行山女失足跌斷腳

即時突發 2017-05-30 12:53:30 HKT

早上11時許，一行13人到鴨脷洲玉桂山行山期間，至鴨脷排對開，其中一名年約50歲的女子疑突然跌倒，左腳骨折，其友人連忙報警求助，稍後政府飛行服務隊派出直升機到場，將女傷者救起，為她包紥左腳後，將她送院敷治。

呢啲仆街真係唔應該救佢 熱屎辣辣行你老母個山咩 就算唔跌斷腳咪又中暑收場

係咪利東後面個個

我自己都覺得好難

好斜

直升機飛1 個鍾 燃料費幾多？

邊個出？

有乜所謂,反正冇糖派

今日好易中暑